曼聯球迷賽後在巴黎慶祝 竟被歹徒用刀捅傷！

據《天空體育》的報導，在週三晚上的歐聯比賽之後，一名曼聯球迷在巴黎被出租車司機用刀刺傷胸部，正在接受緊急手術。

這位44歲的球迷在比賽結束後正和其他三位支持者一同返回市中心，他們在出租車上歌唱慶祝曼聯的逆轉，此舉引發了司機的不滿。

《天空體育》稱，該名司機停車要將他們從出租車里趕出來，然後拿出了一把刀，威脅車上的一位女乘客。而受害人試圖保護這名女子，但司機將刀刺向他，他的胸部受了傷。據說這把刀的刀鋒不小。受害人躺在馬路上掙扎著，有同行的人趕忙叫了另一輛車將他送往醫院。

《天空體育》還報導了法國警方今天逮捕了一名與襲擊有關的嫌犯，但行兇武器仍未找到。

拮死獌狗人人有責

你拮你朋友屎忽添

佢朋友=醉酒佬